- Source majeure : [Lycée La Martinière Diderot](https://portail.lyc-la-martiniere-diderot.ac-lyon.fr/srv40)
- Python - TP : [Nicolas Buyle-Bodin, Jean-Manuel Meny, Mickaël Bordonaro, Cédric Frayssinet](https://portail.lyc-la-martiniere-diderot.ac-lyon.fr/srv40/html/index_general.html)
- Recherche dichotomique : [eSkool](https://eskool.gitlab.io/1nsi/algorithmique/dichotomie/)
- Animation du tri par insertion : [Swfung8](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Insertion-sort-example.gif), via Wikimedia Commons
- Animation tri par sélection :  [Joestape89](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Selection-Sort-Animation.gif), via Wikimedia Commons
- Classes et Attributs : [Silver Spoon Sokpop](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:CamelCase.svg), via Wikimedia Commons
- Récursivité - Introduction : Rum Bucolic Ape // Flickr
- Piles et Files - Pile d'assiettes : [Jonn Leffmann](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Tallrik_-_Ystad-2018.jpg), via Wikimedia Commons
- Piles et Files - File d'attente : [Mith](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:File_d%27attente_Mus%C3%A9e_de_Varsovie.jpg), via Wikimedia Commons
- Graphes - Plus court chemin :  [Artyom Kalinin](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Shortest_path_with_direct_weights.svg), via Wikimedia Commons
- Origine du mot ordinateur - Jacques Perret : [BelleValse01](https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Jacques_Perret,_philologue.jpg), via Wikimedia Commons